[支那學野]印度戲院開場前必須播國歌及起立

本來印度既戲院都會自行係開場前播國歌睇國旗，但依家印度最高法院正式下令，規定印度所有戲院播戲前必須先播國歌，觀眾要起立

支那港共幾時學咖哩玩呢套

同場加映：
一個跛腳要坐輪椅既運動員，開場前播國歌時無起立所以俾人打

終於有人可以超越到支那，好感動

泰國都係咁

不過去過泰國就知佢地係好愛個國王
因為個國王愛人民如子

利申聽泰國親戚講

兩大人口大國真係競爭得好犀利，今次咖哩先贏一局

台灣兩蔣年代too
贊成

支那應該直接唔畀播外國戲